<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ui_scroll_view_1</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="title_activity_scroll_bar">ScrollBar</string>
    <string name="goToScrollBar">goToScrollBar</string>
    
    <string name="scroll_view_1_text_1">scroll_view_1_text_1</string>
    <string name="scroll_view_1_text_2">scroll_view_1_text_2</string>
    <string name="scroll_view_1_text_3">scroll_view_1_text_3</string>
    <string name="scroll_view_1_text_4">scroll_view_1_text_4</string>
    <string name="scroll_view_1_text_5">scroll_view_1_text_5</string>
    <string name="scroll_view_1_text_6">scroll_view_1_text_6</string>
    <string name="scroll_view_1_text_7">scroll_view_1_text_7</string>
    <string name="scroll_view_1_text_8">scroll_view_1_text_8</string>
    <string name="scroll_view_1_text_9">scroll_view_1_text_9</string>
    <string name="scroll_view_1_text_10">scroll_view_1_text_10</string>
    
    <string name="scroll_view_1_button_1">scroll_view_1_button_1</string>
    <string name="scroll_view_1_button_2">scroll_view_1_button_2</string>
    <string name="scroll_view_1_button_3">scroll_view_1_button_3</string>
    <string name="scroll_view_1_button_4">scroll_view_1_button_4</string>
    <string name="scroll_view_1_button_5">scroll_view_1_button_5</string>
    <string name="scroll_view_1_button_6">scroll_view_1_button_6</string>
    <string name="scroll_view_1_button_7">scroll_view_1_button_7</string>
    <string name="scroll_view_1_button_8">scroll_view_1_button_8</string>
    <string name="scroll_view_1_button_9">scroll_view_1_button_9</string>
    <string name="scroll_view_1_button_10">scroll_view_1_button_10</string>
    
    <string name ="book">我终于知道了，只有死人才能离开这里！”
这一张由鲜血书写的字条，看起来就像是来自地狱的请柬，令在场的十三个悬疑小说家震惊得呆若木鸡，浑身发冷。
新的谜团产生了。南天倒吸一口凉气。这张摆放在尉迟成被害的沙发上的血字条，代表什么意思？而原来在这张沙发上的---尉迟成的尸体---到哪里去了？
难道真如龙马故事（《活死人法案》）中的情节一样，已经死去的尉迟成变成了“活死人”，自己离开了这个房间？
“不，这不可能……”刚刚还神采奕奕，获得了目前最高分数（9.2）的龙马，此刻面容苍白、居止失常。他惊骇地摇晃着脑袋，自语道，“尉迟成确实已经死了，永远也不会活过来……这个世界上不可能真的有‘活死人’……那只是虚构出来的而已！”
“龙马，冷静下来。”一个老成稳重的声音提醒道，“我们都知道死去的人是不会复活的，当然也明白‘活死人’不会真的存在。但是很显然，有人想要造成这种暗示，那就是---你的故事又和现实中发生的重合了，你也犯规了。”龙马望向说话的黄木舟，瞪大眼睛，双唇紧闭。
“我不是提醒你已经犯规了，而是希望你能保持清醒的头脑。你是一个聪明人，龙马，龙马不要轻易中了对手的圈套。你好好想一下，现在的状况虽然诡异，却提供给了我们一些重要的信息。”
黄木舟的话明显不是说给龙马一个人听的，而是在提醒在场的所有人，南天意识到，黄木舟可能和自己想到了同一问题。天才少年克里斯显然也想到了。“荒木先生，你说的重要信息，指的是尉迟成的尸体消失到哪去了，对吧？”
荒木舟跳起一边眉毛。“没错。”
“你们认为尉迟成的尸体现在在哪里？”哥特惊恐地问。
“暗火不是说他昨晚半夜的时候，看到尉迟成的尸体在楼下大厅走动，然后消失在一处阴暗的角落吗？”夏侯申望向暗火，“对吧，你是这样说的。”
暗火紧抿着双唇，没有说话，实际上是默认了。
“你们相信他的鬼话？尉迟成真的变成一个活死人，离开了这里？”龙马充满敌意地说，“我看，他的这套说辞恰好证明了一件事---他是在故意陷害我！”
“恐怕没这么简单吧。”千秋对龙马说，“如果真是你说的这样，那暗火岂不就是主办者？那这个陪我们玩了这么久的主办者，智商也未免太低了一些。”
“那你的意思是，以后就算有人露出明显的破绽或马脚，我们都该置之不理？就因为我们身心主办者是不会犯下低级错，对吗？”龙马讽刺地说道。
“我只是希望我们不要因为对某人有一点怀疑，就对按个人妄加指控。这样只会使我们陷入互相猜忌和敌对的局面，这是真正的主办者最希望出现的，也是对我们最不利的状况。”千秋义正严词地说。
“千秋说得对。”荒木舟附和道，“如果暗火说的话是他编造出来的，那这种‘陷阱’未免有些太低级和幼稚了。”
龙马歪起头问：“荒木先生，那您的意思是，暗火看到的是真的---尉迟成真的变成活死人离开了？”
“年轻人那，始终有年轻人容易犯的一些毛病。”荒木舟意味深长地说，“气盛起来，就丧志冷静思考的能力了。”
龙马毕竟是个聪明人，经荒木舟这一点拨，似乎清醒过来了。他威威张了下嘴，脸上的表情变得平和了许多，看来已经收起了对暗火的敌视。
“荒木老师，您的意思是，暗火昨晚看到的，可能是一个故意制造出来的假象，是有人故意设下的圈套？”南天问道。
“我只能说，这种可能性，比暗火撒谎骗我们的可能性大得多。”荒木舟始终保持着那种不轻易下定论的稳重个性。他指着那张放在沙发上的血字条说，“不过，我在看到这张纸条后，几乎能肯定这个事实了。”
“哦，您认为是怎么回事？”白鲸问道。荒木舟斜睨了克里斯一眼。“就像小天才说的那样，这个地方发生的每一件事都是有意义的。这张血字条摆在这里，无非是有人希望借它达到两个目的。”
大家都保持沉默，细听荒木舟的分析，这让他多少有些得意。他拖长声音，缓慢地说：“第一个目的，当然就是制造出尉迟成死而复生的假象，好像这张蘸血写出来的字条是他留下来的。这样既可以巧妙地使龙马犯规，同时又会营造出一种恐怖气氛，使我们更加惶恐不安---这是那个处心积虑的主办者一直都在做的事。”</string> 

</resources>
